［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 347

2

1001

格sir開分身俾admin del咗ac
無得睇佢d分析啦

越諗越嬲

好想拍拖

新人留名
最近經歷好多嘢 好壓抑 心好痛

我冇酒飲
屌

頭先唔係話唔想飲㗎咩

想飲了

布清

留名

從來未稀罕悲壯傳奇

料姐

見到人飲我又想飲

頂唔緊

我只係想拍拖咋 唔係想好似而家咁懶係遺憾咁...

鹿哥

屌

係我好怪...

又轉名

no offer

係怪

dllm

邊有咁快
今日edu又打電話嚟
我未瞓醒又miss咗

有咩好笑

報咩科

佢讀得唔好

intern

你又有offer

布蛇咩事

應該係打嚟interview
我仲諗緊去唔去做好

好 唯一係交通麻煩啫 不過都早收工啦

攬炒到失業唯有拎1M過日晨

Rich 可以1M上車了

知你牛B有offer

m=萬 -.-

佢part time intern 還好 行過去好近

same
有無人收留下我

想要我的心收太貴

咩事

你哋兩個拍咪得

屋子生活
夜晚先坐落地玻璃位
茅feel

夜晚po嘢食

I'm loser

原來你咁近 大埔多野食

生活同工作上嗰啲啦 其實乜都有咁滯
發現自己無論幾努力都好 自己都係一個人

串過馬L

布清咁勁

姐係想拍拖？

而家個行食緊屎 準備操體能考救護

垃圾interview衰ed gpa又low

你gpa爆4

$?

支持

我不是港豬ching爆4你過３仲勁

唔係 無咩興趣
最近經歷過 個人好壓抑
諗起一套電影嘅一句對白
「人要習慣孤獨 因為無人可以陪你去到最後」

我決定考hkpf

今個sem唔過

Bb

Loser 為偷梨
Sam求卡能勾接尼

無pf兩科咩

Hungry ah

我都係一個人就要努力生存

up mud

放過我啦 比狗

有都唔過

你又知我叫比狗唔記得你係邊個

佢有大公司offer係串

94加10%

假

@ali

但唔可以無人陪伴架wor
人係群居動物

食幾粒雞 100... rich lun dou

唉

習慣一個人反而更開心

個個都知你比狗

你唔好唔開心啦

入去做打雜

我唔開心

比狗

你把口
唔叫狗都唔得

就算我喺我人生呢段時間有社交 有朋友
最後都難免會變返自己一個 呢個係我由細到大所悟出嘅一個道理

岩

福利：
後數快
多冰
有樓就有水砲車

光榮好好食

串到....唉，我都係收收皮先

泡菜文既空耳

係咪覺得識朋友好無謂

希望牙靜中意

人總需要勇敢生存

rhkp岩我

假！

可以咁講 但最無謂係識完 又會變返陌生 倒頭來又要重新認識
咁我寧願唔識人

自私約 dllm

我把口不知幾好
見人講人話 見鬼講鬼話

講中文得唔得

hi馬撚！

見識過了
唔可以得罪憶狗

非

漫

認錯人

無間道

對唔字囉

好肚餓

Bbbbbbb

你搵日俾佢屌下

rhkr都好啫

我冇屌過人

上次老鍋食咗398

想搵人俾禾痴

你講野直姐

真係由細到大都無長frd？

失望

咩係hkpf

錫返

咩料啊？！

講難聽啲 唔識體諒人哋感受

好啦

有都因為唔同嘅距離而疏遠

你好啲
我魔鬼嚟

12點後唔食得嘢點捱到聽朝

你食噉貴。。。

邊個嚟？！

「下次約埋你🥺🥺」

google is a good thing

唔是我嚟

有無試過聯絡翻

馬撚囉！

點解要驚個傻閪

@布蛇
葵廣平食g選

好正！
未去過啊

有 都覺得尷尬 始終生活圈子唔同 佢已經有佢生活 我仲打擾嚟做咩

唔好咁啦bb

煩緊去邊整頭髮 想漂染又鬈底 髮質又唔好
另外其實都想拍拖嘅～但又未去到煩惱 順其自然

玩嘢

佢邊到惡

dllm邊個你bb

夢夢

係？

佢嬲我

喂呀

$73
好飽

Why

同人交心一次好似無左半條命

佢不知幾好玩

痴

先生 你認錯人了

你嘅平係73.....

又咩料啊

有氣牆

漂頭好傷

佢今日靜靜雞摸我

can

lunch ~55 is max

你唔好嬲啦

Gngn

On9氣牆

咁3樣野嘛

食平dd
呀 死....

早抖

點算呀依家

一樣

Wow

邊有自私

好夢

大方約？

我唔係亂俾人摸

教下我啦

係靜靜雞

請關懷失業人仕

傾心事嘛

摸完有feel?

我都唔識氹人

又要10點起身仆翻去舖頭 心很撚累

望住佢好難有feel

你識的

A1早餐
$15兩個包 ok?

有客？

我都係

我唔撚係基

Bb呀

唔識 睇嚟你要請教吓其他人

咁你做咩摸我

62加多十蚊食堅食燒好過

越講越隨便了

我都想依家坐食山崩

料神都唔識

我唔係個個都摸得

想食好耐 燒山囡囡

如果有個人細個成日俾自己兄為姐妹打，係真打，試過俾人按住係床到，不繼左右左右咁兩邊面打，太約1-2分鐘唔停。

父母就算知道le 件事後都無岀過聲，仲話係被打個果唔啱。

被打個果長大了，覺得好無稽，唔明點解要原諒打人個果先叫放下，點解唔係令到佢地真真正正向自己道歉一次，先再叫自己要原諒別人。

被打個果慢慢知道自己自尊的底線去到邊，當父母唔尊重佢，試圖要打佢的時候，佢還手了。

以前打人的兄弟姊妹，回到家想調停事件，問點解你要動手，你明知老豆老了。被打個果話 因為我長大了，以前唔識保護自己的自尊，今日有人再次侵犯，我不會再無動於衷。 就算個果係老豆都一樣。

以前打人的兄弟姊妹說，我只想家人和睦相處。以前被打的心裏想 “可笑，以前你打人時，又唔見你想家人和睦相處，到今天長大了，知道做事要付上代價時，就講這番話 ，只令人覺得“家人和睦” 很廉價。”

以前被打的人回應 這就是你要為到以前打我付岀的代價。無人會白白原諒以前被你日打夜打的生活，生怕講錯一句說話就會被你打。拗撬不會停止，如果你不認真同我道歉一次。而父母係幫兇，如果佢地再不公平對待每一個子女，拗撬係不會停止的。

你覺得 以前被打的人 係個點Ge 人

你真係嬲
唔好咁小氣啦

Gn

料唔是神

我唔係你bb
我有鍾意嘅人了
同埋我已經有bb
一個夠

料是馬L

料狗？

可摸耳唔好玩我屎忽

我邊有

我挽自己個個
你個個

我個個好香

我邊有唔理你

想揾人抱

amen！

頂
料咁泥時

攬攬

鱷狗？

up乜

鱷係靚仔
已獲健力士認證

Nice

潛呢度個個成功人仕+準大學生

係女會更好

相

幫你唔到了

扮咩
你有我ig

入翻黎

揾到埋仔未

我無鹿ig

正確啲係三個
有一個已經冇用

未呀

啲相戴咗口罩...

料姐呢

我搵唔到

睇眼就夠

搵唔到

佢有我ig喎

麤

你覺得佢係一個點Ge 人ja

喊甚麼 你也是

我有見過無口罩個D

我是SB

廢

幾時有
呢期都係帶口罩

無鱷巴ig...

係中學生

你frd ig有

比啲提示

我好似仲記得你ig

Ok

邊個

我都無你！

我問料姐揾到埋仔未

加油啦 好少post

真粉

你搵下
有啲難搵

算啦咁 佢想先算

男定女

無咁少

無錯？

佢有個ig for lihkg
我淨係知個個

咪normal end lor

Arm arm果d係你？

好似仔

Sure

真 得我有fol

仔要諗諗

我都有

你話知道邊個個個先

真咩

我嚟

係喎

如果熟佢地會dm講

Dm me

太多

冇野做咪搵我吹水
我都好悶

咁我訓教先啦 聽日早起

晚安啦

料

你們有ig很social

不入格了

做咩

你去鱷巴度搵

想要淺色

你也有

好乾

我唔知有咩做

你用開咩

要keep住保色 加treatment

好難wor

VX

是

用我ac既英文字就搵到

你好危險

Mk

我都唔知有咩做

Nmsl land

真係無

我又瞓唔藉
成個腦都係酒

舉下dumbbell先

望下➕➕
Easy

你fol咁多人

requested

我屋企冇野俾我操

買啦

冇咩動力做
一定要去gym room先肯郁

187嗰個係咪9c

好想飲呀

我突然覺得
呢度啲人好純情
我好格格不入

飲少日囉

兩日冇飲了

感覺到肌肉大爆發

飲少兩日

應該好傷心嘅回憶

我已經忍唔住
開咗屋企支大酒

咁用呢個嚟follow無料野
真身果個咪可以睇返多d 朋友ac既野

真心咩
我都唔係好過份姐

飲一杯

一定唔止

一杯就夠

好多fd

是 因為禾系純情小寶寶

你講經咩
你鬧人個陣把口臭過我

要留返幾日飲
一晚飲一千銀好肉赤

條友係有LIHKG ac既

除咗陪客飲
我飲酒唔會虧待自己

算啦
過咗啦

比狗好扮得

我個ex都有連登acc
佢日日mon9我開咩post添

我咁好人

正

係係係
最好係你

享受嚟

N?

youtube片係咩料

姐係我fol緊個假嘅？

唔多囉
一定唔係呢個ac既數字
我真身果個唔係隨便俾hi bye人follow
無意思

對唔字囉我同我係hi bye fd

yup

真

Ejected

no need work tmr?

我係

勁人=有offer

都話有個ust fd gpa1.9都有工返

我日日幫你集氣

我放棄了，唔再揾曬氣

希望在明天

冇曬人

越飲越多

又唔係咁 新啫
都有幾個呢度識既有我真身㗎

你呢？

打完機 訓得

兩杯了

半個鐘後：三杯了

飲埋呢杯
差不多醉了

早

訓唔著勁耐冇失眠

咁咪啫之前早訓咗？

四點幾左右

...
落街食早餐

我深信！過多陣我就會訓著的

七點之後唔要見到你

講個秘密你知

Say it

我黎緊會經常都係城門河附近

歪！

教班

夜晚會唔會出現

就係教18:30-20:00

睇下撞唔撞到你

星期二四

67被發現7點後心事仲未訓

神奇！

寧靜的朝早

屌好撚眼訓！

Gm

morning

早埋b

同佢發展如何

冇

我哋食返十蚊肉丸算啦

人哋冇興趣呀

咁快起身

失眠？

每訓個半鐘就醒 已經第三次了 根本就冇得好好訓

懷疑被人落降頭

想我了麼

點算好

Who？

特登諗住出tst食burger
多人到最後去咗食一蘭

放棄左 準備刷牙了

我都想知麻煩塵偵探幫我查一查好嗎

加油

幾時睇金都

屌
好撚驚

有隻昆蟲係露台反咗
中指咁長
兩隻半手指粗

點撚樣算
屌

係咪蟬

冇事啦

樹蔭有一隻蟬
跌落你身邊

應該係
驚撚到殺蟲水都唔敢噴

我好撚驚大隻嘅昆蟲

聆聽天色向晚 鳥獸正合唱

我諗起第二首你應該唔識嘅

睇吓大雄多啦a夢 咪又係咁捉

鹿

笑死

睇你地

渣ga

噴撚完殺蟲水
佢掙扎緊
我見佢唔到

隻野唔見咗呀

你地幾時得
屌我又睇錯名 以為嬸嚟

人哋用個網㗎嘛 用殺蟲水緊係冇用

前兩日好似有人話沖涼之前見到曱甴

應該係太陽太曬所以先喺你嗰度避下而家飛走咗

呢個點都驚

who

佢反撚咗嫁

陰公 嚟避暑點知無喇喇俾人噴殺蟲水

我唔明反撚咗係咩意思即係死咗？
但係佢而家又唔見咗喎

屌
殺蟲水殺唔死

用個大網將你捕捉

#535

未死
啲手腳仲郁緊
我見到佢了

唔怪得之態度好咗咁多
咁你幾時得閒姐

精神！
入緊迪士尼

傳染左？

我成日都好得閒 見我成日上嚟就知

殺蟲水冇用

屌你啊

弱智會傳染

拎個膠袋捉住佢

見到佢學校師妹 又掛住佢了

姐係要睇大忙人嬸

咁熱入去

屌
好撚驚
好撚恐怖
完全唔撚知點算

做咩啊

殺咩 ？ 甲甴？

我驚到咁
你叫我掂佢

五？

蟬

go 🎣

你教咗我點算先啦

陣間唔知佢去咗邊仲大鑊

等佢自己走啦 唔入屋咪得
渣啊！

佢反咗
噴水殺蟲水佢掙扎完都反唔返

今日咪五

佢反咗郁唔到呀

咁是咪死咗

未死呀
啲手腳仲郁緊

今日去打羽毛球
睇晏晝定夜晚？

暑假減肥大計

又唔見我約你咁順攤

咁你又幾時得啊

拎個掃把掃落垃圾桶

減！不過唔想曬黑
琴日十二點幾行左出去十幾分鐘手臂已經黑左

午夜場

今日得返晏晝

佢反返咪識郁

我今日晏晝去睇衫

佢識叫
好撚嘈

我都想去行街街
睇grad din衫？

姐係冇得睇

殺撚死我算

枱冇cum住佢再掃有冇得諗

佢嘈到我唔驚
屌

有

全部幫緊我捉蟬

好耐冇見你上水

又自私約

故事仲未開始又點發生過

本身唔怕蟲
但係蟬真係好撚核突

好撚恐怖
我仲未捉到佢

又藍色

我要變大隻
無人叫你12點出去架嘛

都岩

我諗緊點捉
完全唔膽有接觸

用兩三張報紙冚住佢
再輕輕捉實佢包起佢掉走佢

再見到你 由頭到尾都係高攀唔起～

Yes

頂做咩一齊藍色

我諗緊枱布包住佢再掃走佢

Go

吹走佢
呼呼呼～

佢未死
我好撚驚佢

我當初都咁同佢講

你都諗咗一陣吓

搞左幾L耐

一個鐘了

外賣兜
攝佢入去再cum蓋

ummm......ummm..errrrr...ummmm...
驚鬼咩
衝啊

叮5分鐘

蛇 蜥蝪個啲完全唔驚
係好撚驚蟲

是但啦 整到就得

唔係淆啊話

心理關口

冇淆

我好淆呀

我諗住捉佢個陣佢叫

嚇到佢彈起

我彈走咗

渣架

搵方法遠攻！
波泵！🤔空氣炮

我應該要養貓
咁就可以叫佢捉

冇呀
屌
點撚樣算
玩咗一個鐘啦

咁啊 風扇仔啦

平均質素好過H&M

下星期日
我嚟緊返工返得好密

有工返

嬸下星期好多功課交
Ali廢青緊

熱撚到

一齊

個個都自私約

你大把女

我19號交曬

咪姐係下星期

together

我都想大把

我唔自私的

貓cafe預埋佢

So chill here

你琴日求我咩話

好想剪頭髮

幫你✂

約貓貓

有冇人行過鷹巢山

不要

未聽過

我都係都係剪翻短啲算

你本身都唔長

獅子山郊野公園嗰邊

好近我

本身想留再長啲嫁 不過前幾排電頭fail左

夏天太多頭髮想喊

衰

yes 吹頭想死

多數唔吹

以後唔玩命了
行撚咗成粒鐘先返到屋企

諗起佢把長頭髮了

咁熱搞唔掂

但係輕咗

hello 啱啱訓醒

我都瘦咗4kg

而家491.2

唔叫me

Okay 我求埋呢到

因為已經預左你

巧開心

你自己出現啦 仲要問你咁大牌

下個禮拜幾吖

聽日join唔join啊

是但 無所謂

你唔愛我了

打到中暑就有份

邊有咁易

抵你溝唔到女

一齊嘆甜品

又抱團恰我

今日無魚

負評我

我真係去左紅橋sugarmama

我撳reply嗰陣撳錯

今晚覆你
我睇吓禮拜幾塔門先

廢 咁耐冇打打死都打
btw聽日好似落雨

落屎就有

屌你咁黎啦 唔夠人啊

ip都唔駛check
嘆甜品好正

好熱 我會暈

我屌吖聽日落雨
約咗人行山 哭了

唔會落雨

會中暑

中暑都唔理

琴日西貢有人行山中暑死咗

曬下好

你煮嘢食高溫都會出油

悶到彈琴

我知
但係好想行

你想講咩

嘉頓山睇流星

交流煮食心得姐

似唔似

記得帶夠水就得

知道~~~~

似吖

食嘢

未開飯

我煮比你

嗰兩條八婆一齊出現就蝦蝦霸霸

我今日都暈到仆街

放過我啦

ok weak

我有病邊個想

開心了

勁

sad

你去屌我老母囉

彈幾個音咁

我都想彈翻琴

想食Felix

咁又一日 send左幾份cv

Play

我只是一個垃圾
屋企部琴都掉撚埋

日日都冇了

手腳唔協調
嗰陣都冇認真學

我都係手腳唔協調

求下你聽日唔好落雨
好撚想打波

成日mamaeat的

🌧🌧🌧🌧🌧🌧

好似今晚就開始落

以後課金剁手指

睇天氣報告好似係

撞下你先

算9數啦

apple個天氣報告幾準喎

識埋啲損友

好彩今日打完羽毛球

我以前係紅橋翻工的

羽毛球
有拍嗰d運動全部唔識玩

準屎忽

唔好課金喇

唔準咩
似似都比佢up中

我都係追波咋

真 打工咁辛苦

咪姐係gfs

想俾你serve

冇野啦
你地去睇啦
唔洗就我

點解今日一條魚都無

食過

又冇人理我了

係～

在～

笑笑

好想攬人

咩事？

唔打了

Gdgd

Bbbbb

只限今日

今日都係會掛住你

你咁m 成日想人打

哭啊

打u

Ccccc

Ddddd

日日

我係要每日都打卡！

打咩卡

掛住佢

哼

冇你邊得架

唔啱
想攬佢

傻笑

我又大隻左了

慢慢

我唔care

唔洗啦
我唔去了

留低我一個頂住兩個八婆？

邊個比你話佢哋係八婆

我一個都係咁頂住你兩個

why

啱先又同老母吵

掉佢落街啦屌 煩撚到

9c同嬸咋喎

關我咩事

我幫你搞掂咗條臭閪喎

Now I’m crazy for you

依家係屋企係咪一定要笑口常開？

冇人

邊個比你話

sorry大佬
有靠山

打u2

又冇人理了

我真係好垃圾

不了
一陣俾人鬧

點解會冇人理我

路過想比我打？

呢度啲人咁惡

真 呢度d女人特別惡

有冇人

唉 落街兜個圈 希望我嗰區都有刀手

自己黎啦

所以不了

好多易拉架

咁快又爆一個post

覺得香港呢個地方越嚟越荒謬

一直都咁荒謬

人工低 但係食飯買樓去玩都好洗錢
比好多錢去住一間細屋
出街著黑衫屈你係暴徒
成班狗就大撚曬
遲啲佢哋當街打鳩你 可以上庭話你打班狗
真係痴撚線

呢度就係共產黨嘅中國
唔會再有香港

唔好再講好撚灰

隻連豬

好嘈

後生可畏

蚛蟈都痴撚線

見你今晚講野咁中point
叫你比仔啦

我係負能量源頭 點算好

掛住佢了

夠我鬥再講

梳

一齊叫春

不如叫夏秋冬

係咪想打

你又想打

又好啫

等多陣就可以打了

咁又點

我前幾日講過的爛gag

叫下其他

想離開呢個地方
個個都講到話香港係屋企
但係就算真係屋企又點 已經物是人非
我寧願去第二度建立新香港仲好

佢約fd子出街街

定係做刀手

咁開心

斬埋你

打扮得好靚

這香港已不是我的地頭
就當我在外地飄流

拿拿臨推曬個post先

要大件定細件

等新post再入

真
會靚到我hang機

平均

我認同 我都同其他人講有得走好走
我眼中嘅香港係充滿港人意志嘅一塊地
唔係地理上叫香港嘅一片土

我冇錢冇BNO冇人脈
我會留到最後

working visa

都啱嘅 要盡早申請visa

外面難揾工

唉...我喺香港都冇乜打過工

前提都唔成立冇得話啲乜

炒散

夜晚工

我成晚企係水吧
你問我支咪係邊
我點答你？

做倉收7喎

啲promoter好撚鍾意揀我嚟恰
偏偏我係成間舖最撚惡個個
我個樣好恰姐

打完機了 打機係會熟啲？

同咩熟啲

網友

會唔會開咪玩 會嘅話會熟啲嘅

會

一齊卡完overcooked未

今日玩左新關啦

佢係咁叫我出酒
又唔叫人入機
我一句 你入咗機先好同我講野
我跟單做
慢慢再逐支酒執俾佢
佢催我
我問佢你好急咩

佢同個full time講
我話入咗機先出得酒喎
我指撚住佢嚟屌

玩完絕交 唔洗熟了

都冇乜互屌 佢笑我姐

靚波啦 有晒規矩係都要唔跟

生力清啲promoter個個都係咁撚反智
又冇禮貌
又要係咁換酒

下咁係呀嘛

Me